達Sir是咪證明左冇燒都可以吊打big6球隊

吊住曼聯打

對住曼求撚其排都得啦

吊打左 李城 鏝城 痢記 未？

排15點big6呀。。。

Big無話係Top

上季咪屌打咗

今場靠普巴姐